假如余香凝係你女朋友, 每日生活點過?

朝早起身中出即飛

當佢雞咁屌

關我咩事啫

晚晚比第二個屌

你既人生會變成綠色

叫埋佢個妹一齊玩3P，一定要屌到佢兩個大肚

晚晚等佢沖涼先，之後索佢條底褲。。

拎佢個靚靚下爬仔剷泥玩下園藝

朝早搞完拍完 夜晚就放晒啲閃卡

好大陣精味

冇波就算啦

個雙眼皮似係整